{{title:20170412打合せ}}


##アローズのサイトを参考に

プラン立てて見積を提出
社長にざっくりデザイン提出する。

##見積

・アローラ請求
松
　枠に対して文章とか、なんやかんやを考えます。
・デザイン
　　：　
・構築,プランニング
　　：　
30万+10万(木)

しょぼいバージョン
　枠に対して考えてください。
　安くいきます。
15万＋5万(木)　

サーバーは
https://www.value-server.com/spec/
スタンダード


##スケジュール
・来週頭ぐらいにプランと見積もりを提出
・今週中くらいにトップページと会社案内を作る
